係咪得香港人先會用side track黎表達b-side既意思？

B-side:
The other song that isn't the "hit" (A side) on a 45 (7inch) piece of vinyl. Less popular second choice.

有冇人搵到外國人會咁用side track
或者搵到個來源
定係英文中根本冇呢個phrase
係有個英文字sidetrack 但完全係另一個意思

定係港式英語 好似outlook=外表咁？

up 乜鳩啊屌

唔識字？

冇人識英文

突然令我諗起細個d cassette帶有得反轉背面再聽/錄音

雖然真係唔知你up mud

真係咁難明咩

sor 英文差我都唔想

冇人識

好奇點解香港唔跟外國叫B-side，side track讀落同sidetrack一樣，唔會令人覺得非主打歌負面咗咩？

終於有人明
係咪得香港人先會咁叫？

一路以為single跟個d歌先叫b side
樓主意思係咪唔係主打就係b side?

你講得岩
但個重點係全世界都咁叫 但香港人亂咁黎自創叫法

同鬼佬嘅話講埋main track就明，佢哋唔係噉叫開

成日連登見人開post講 睇見都唔舒服